法國利市啲球迷低調得黎又有品，幾值得人尊重

愛華頓撚真係清泉黎🙏🏻
Respect !